左手寶礦力，右手水動樂，7月14沙田見

馬鞍山人全力支援

迷姦水？

仲有713上水

係 姦你

不割蓆，不篤灰，不分化
14/7 - 15:30 - 沙田區大遊行

一齊飲寶礦力OK?

go

喂喂 713上水呀
幫幫手搞下啲大陸代購撚啦
班友有購物城又唔撚去
入黎上水

仲有上水呀